休班警放工拎埋支棍走就得，點解要買？

好多新「同志」呀？

唔聲唔聲就收六萬警力

因為有好多休班警
來自五湖四海